{
    "HOME": "홈",
    "NEWS": "뉴스",
    "MATCH": "경기",
    "TABLE": "순위표",
    "SQUAD": "선수단",

    "SELECT YOUR TEAM!": "당신의 팀을 선택하세요!",

    "FIRST TEAM NEWS": "헤드라인 뉴스",
    "View Now": "더 보기",
    "More": "더 보기",
    "MATCH SCHEDULE": "경기 일정",
    "View all matches": "모든 경기 보기",
    "LATEST NEWS": "최신 뉴스",
    "View all news": "모든 뉴스 보기",
    "PLAYERS": "선수단",
    "View all players": "모든 선수단 보기",
    "PLAYER STATS": "선수 기록",
    "View all player stats": "모든 기록 보기",

    "Club Friendlies": "친선 경기",
    "Premier League": "프리미어 리그",
    "Community Shield": "커뮤니티 실드",
    "LaLiga": "라 리가",
    "Ligue 1": "리그 앙",
    "1. Bundesliga": "분데스리가",
    "Serie A": "세리에 A",
    "Primeira Liga": "프리메이라 리가",
    "Super Cup": "슈퍼컵",
    "World Cup": "월드컵",
    "EURO": "유로",
    "Copa America": "코파 아메리카",
    "Champions League": "챔피언스 리그",
    "Champions League Qualification": "챔피언스 리그 예선",
    "Europa League": "유로파 리그",
    "Europa Conference League": "유로파 컨퍼런스 리그",
    "Relegation play-offs": "강등 플레이오프",
    "Relegation": "강등",
    "Qualification Next Stage": "결선 진출",
    "Possible Qualification Next Stage": "결선 진출 가능",

    "1 day ago": "하루 전",
    "days ago": "일 전",
    "hour ago": "시간 전",
    "hours ago": "시간 전",
    "minutes ago": "분 전",
    "VIDEO": "비디오",
    "FIRST TEAM": "팀 뉴스",
    "TEAM NEWS": "팀 뉴스",
    "MEDIA WATCH": "미디어 뉴스",

    "Select your player!": "당신의 선수를 선택해주세요!",
    "Coach": "감독",
    "Goalkeeper": "골키퍼",
    "Defender": "수비수",
    "Midfielder": "미드필더",
    "Forward": "공격수",
    "COACH": "감독",
    "GOALKEEPERS": "골키퍼",
    "DEFENDERS": "수비수",
    "MIDFIELDERS": "미드필더",
    "FORWARDS": "공격수",

    "STATS": "기록",
    "Games Played": "출장 경기",
    "Minutes Played": "출전 시간",
    "Starting XI": "선발 출전",
    "Goals": "득점",
    "Assists": "도움",
    "Conversion": "득점 전환",
    "Dribbles": "드리블 성공",
    "Tackles": "태클 성공",
    "Sorry, no data!": "데이터가 없어요.",
    "Ratings": "평균 평점",
    "No Player Stats": "선수 기록이 없어요.",

    "TEAM": "팀",
    "PL": "경기 수",
    "W": "승",
    "D": "무",
    "L": "패",
    "GD": "골득실",
    "PT": "승점",
    "View all table": "모든 순위표 보기",

    "MATCHES": "경기 목록",

    "2014": "2014년",
    "2015": "2015년",
    "2016": "2016년",
    "2017": "2017년",
    "2018": "2018년",
    "2019": "2019년",
    "2020": "2020년",
    "2021": "2021년",
    "2022": "2022년",
    "2023": "2023년",
    "January": "1월",
    "February": "2월",
    "March": "3월",
    "April": "4월",
    "May": "5월",
    "June": "6월",
    "July": "7월",
    "August": "8월",
    "September": "9월",
    "October": "10월",
    "November": "11월",
    "December": "12월",
    "Jan": "1월",
    "Feb": "2월",
    "Mar": "3월",
    "Apr": "4월",
    "Jun": "6월",
    "Jul": "7월",
    "Aug": "8월",
    "Sep": "9월",
    "Oct": "10월",
    "Nov": "11월",
    "Dec": "12월",

    "assist by": "도움",
    "FINAL": "결승",
    "SEMI-FINAL": "준결승",
    "QUARTER-FINAL": "8강",
    "ROUND OF 16": "16강",
    "ROUND OF 32": "32강",
    "ROUND": "라운드",

    "Goal": "득점",
    "Card": "경고",
    "Substitution": "선수교체",
    "SUBSTITUTES": "교체 명단",

    "MINUTES PLAYED": "출전 시간",
    "Expected goals (xG)": "골 기대값 (xG)",
    "Expected assists (xA)": "어시스트 기대값 (xA)",
    "Total shots": "전체 슈팅",
    "Accurate passes": "패스 성공",
    "Pass success": "패스 성공률",
    "Chances created": "찬스 생성",
    "Fantasy points": "판타지 포인트",

    "SHOT ACCURACY": "슈팅 정확도",
    "Shot off target": "벗어난 슈팅",
    "Shot on target": "유효 슈팅",
    "Blocked shots": "블락된 슈팅",
    "Shots woodwork": "골대맞은 슈팅",
    "Big chance missed": "빅찬스 미스",

    "ACCURATE PASSES": "패스 성공",
    "Own half": "수비 진영 패스",
    "Opposition half": "공격 진영 패스",
    "Passes": "패스",
    "Crosses": "크로스",
    "Accurate crosses": "크로스 성공",
    "Long balls": "롱패스",
    "Accurate long balls": "롱패스 성공",
    "Key passes": "키패스",
    "Touches": "볼 터치",
    "Throws": "스로인",
    "Corners": "코너킥",

    "DUELS WON": "경합 승리",
    "Duels won": "경합 승리",
    "Duels lost": "경합 패배",
    "Clearances": "클리어링",
    "Headed clearance": "공중볼 클리어링",
    "Dribbles attempted": "드리블 시도",
    "Dribbles succeeded": "드리블 성공",
    "Dispossessed": "볼미스",
    "Was fouled": "피파울",
    "Fouls conceded": "파울",
    "Tackles attempted": "피태클",
    "Tackles succeeded": "태클",
    "Last man tackle": "최종 수비 성공",
    "Aerials won": "공중볼 경합 승",
    "Aerials lost": "공중볼 경합 패",
    "Interceptions": "인터셉트",
    "Offsides": "오프사이드",
    "Recoveries": "볼 탈취",

    "Goals conceded": "실점",
    "Expected goals conceded": "예상 실점",
    "Saves": "선방",
    "Diving save": "다이빙 선방",
    "Saves inside box": "박스 내 선방",
    "Acted as sweeper": "스위퍼 역할 수행",
    "Punches": "펀치",
    "High claim": "공중볼 처리",
    "Errors led to goal": "골로 이어진 실책",

    "TOP STATS": "기록 요약",
    "Ball possession": "볼 점유율",
    "Big chances": "빅 찬스",
    "SHOTS": "슈팅",
    "Shots": "슈팅",
    "Shots on target": "유효 슈팅",
    "Shots off target": "벗어난 슈팅",
    "Shots inside box": "박스 안 슈팅",
    "Shots outside box": "박스 밖 슈팅",
    "EXPECTED GOALS (xG)": "골 기대값 (xG)",
    "xG first half": "전반전 xG",
    "xG second half": "후반전 xG",
    "xG on target (xGOT)": "유효 슈팅 내 골 기대값 (xGOT)",
    "xG open play": "오픈 플레이 xG",
    "xG set play": "세트 플레이 xG",
    "Duels": "경합",
    "Dribbles attempteds": "드리블 시도",

    "DISCIPLINE": "규칙",
    "Discipline": "규칙",
    "Yellow cards": "옐로 카드",
    "Red cards": "레드 카드",

    "STANDINGS": "순위표",

    "HEIGHT": "키",
    "PREFERRED FOOT": "주발",
    "both": "양발",
    "left": "왼발",
    "right": "오른발",
    "AGE": "나이",
    "COUNTRY": "국가",
    "SHIRT": "등번호",
    "MARKET VALUE": "시장 가치",
    "RECENT MATCHES": "최근 경기",
    "CAREER HISTORY": "커리어 역사",
    "CAREER STATISTICS": "커리어 통계",
    "RELATED NEWS": "관련 뉴스",

    "Ruled Out": "명단 제외",
    "Appearances": "출장 횟수",
    "Yellow Cards": "옐로 카드",
    "Red Cards": "레드 카드",

    "SENIOR": "성인",
    "YOUTH": "유소년",
    "NATIONAL TEAM": "국가대표",

    "adBanner1": "지안루이지 돈나룸마가 웸블리에서의 결승전에서 두 개의 페널티킥을 막아내면서 아주리의 두 번째 EURO 타이틀을 차지했습니다.",
    "adBanner2": "아르헨티나, 마라카낭에서 브라질 꺾고 CONMEBOL 코파 아메리카 우승"
}
